Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 62 準備截哂唔洗再問截左未

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

隻Loki越睇越靚 （利申：訂左）

不如寫底邊啲已經截左?

配件多到

出20樓果日打去問最方便 。

認真？

差支權杖

算係咁啦 好過thanos

憑感覺都知邊隻截訂，總之越睇越靚就係截

想齊thor3果幾隻

永遠都係截左先覺得靚

講真比條眉毛做咩，比雷神3把槍好過

2.0其實好出色，金屬臂，大大枝槍

有冇人係現場問下仲有咩剩可以訂??

你自己唔去？

是旦la, 都冇野想訂
星期五開marvel咪去問

電話打咪得

冇訂Loki
利伸：訂咗Thor

淘寶一大堆軍色用品，槍械可以比佢用
最緊要主體出得靚，配件小唔係問題，反正display都係拎一枝槍

Av4 Loki無死 ht再出av1造型Loki

都有機，重造，頭雕又再靚D
AV1全部重新再出多次

咁就買多隻

頭先上咗去望yoda同dooku
竟然忍到手

剛影

唔該哂巴打 邊個話ds thanos都截

做得好

原來gamora仲未截

話截左個啲

想訂 ？

真名上LIHKG?

好心就截左黑豹同金錢豹啦

gamora好似好新下

bw原來截左，都好唔駛心掛掛

其實未截d人係唔會去訂，截左先會後追.而家呢堆係唔靚，唔值得訂

出得起錢，實收到，試下$2000收2.0

有訂

我隻joker企左同一個pose超過5年

Sidious 同royal guard

Sidious 同 yoda

2個月前我朋友$1200賣左隻2手

有冇sad？

點解黑豹可以仲味截 唔通真係冇咩人買？

無呀，果時電影未上，全新都係$1400-1500左右

又或者佢設計成本高
想多啲人訂搵多少少姐

係咪整唔切，所以開耐啲，有籍口推遲派貨？

等ep3

18800 43 44 45都有人秒
呢堆人都戇鳩

痴線 training ww y拍d單全部1200以上 點追

平均6000幾一隻，造市都唔使咁啦

其實44真係咁靚咩 皮幾都爭住要

當你44要成皮，其他8800，除開都要4400，屌你咩，43 45 洗唔洗咁撚貴

JL 已經足夠

44我覺得真係靚，但係點都唔值成皮

44係因為iw先炒起定本身都炒緊?

44好似炒左好耐.....

頭頭派果陣d人驚蝕平過原價賣

後追左cw美隊同GG俠,追多隻46算 炒得太貴 岩岩番工先有錢買

冷靜呀

但又到Av4 咁近點會低

呢位巴打冷靜啲，儲下錢，動漫節需要大量銀彈

有錢都買IW版好過啦，隻隻都出得靚，最緊要平！

暫時三套造型，最鍾意都係1.0，有種復古感覺
2.0成件suit好似好平，冇肌肉線條咁

46同47 真係狗也不屌

留名

我都想追CW CA
但宜家炒到四千真係不了

有冇唸過ht出九頭蛇版ca
一直覺得好撚型
雖然冇乜機會

有人賣$12500 全新46+47，忽上腦

大把水魚爭住要

樓下有人排$11000，係咪傻撚左

叫高d d戇鳩一樣排炒價

比成皮幾野買2隻玩具翻去，到幾個月後後悔就爽YY

見到新Rey咁肉酸 想後追mms377 rey

How much?

女友的爸爸有玩ht 開心價賣比我
全新1900去邊度揾

完美

已經hold左

昨日上SB訂第一隻HT
我問個staff 復仇者有邊隻未cut
佢同我講得返DS 冇講到BP
跟住今日上網睇 原來BP仲未cut
又要找日出去訂返

佢又講得無錯，bp唔係用avengers個ip出

咁BP唔係avenger套戲
佢冇點你

竟然HB2.0都cut埋都未cut 黑豹

巴打識簡

我第一下望佢係20樓 bane企係上面型到痴線

HT出果3架車都非常型 不過隻bane太細隻
我要訂日本武士版Bane

我諗緊訂batgirl定bane好

萬里長徵....wm1.0

有無圖睇下

耐唔耐有人放

呢隻貴定4647貴
印象中差唔多

暫時未有緣分

我都唔知，三千中到四千尾都見高
好漂忽

見過

點解今日推得咁快 返工冇睇收工返嚟見到新post

上個po有位巴打話棄坑想放一堆HT，之後就極速推爆個po

有冇咁易棄，好難喎，始終ht係靠長年累月儲返嚟
除非係米王瘋狂短期後追

女神好後悔無訂 等WW2

條裙再短D

後追呢隻check 貨一定要帶埋UV 燈

屌，太純情諗左幾秒先明

i love av 國

扮啦

到時一照成隻識發光

賣家：瑩光特別版呀

有無人會好似我咁覺得，條女靚就一定la,但著起WW件衫就更加靚

睇睇下其實shf都幾靚wo

50好多sad

玩慣ht，頂唔順shf個頭雕
不過shf勝在可以任扭唔嬲，爛咗都唔肉赤

雖然平過ht好多
但都成5舊水一隻

mk50遲d有冇機會降到三四百左右？y拍最平都五百中，唔係好抵

Fast furious 果陣已經J緊

比例愈細愈難做得好

佢啲marvel 頭雕簡直不知所謂
係隻hulkbuster 2.0有啲興趣
不過成$2900, 仲貴過hottoys powerpose

換埋個body

咁平啲頭雕邊有可能做得靚

其實都唔平啦，成五舊水一隻

大家覺得dx12隔離係配bane定cat

貓貓sure
佢企bane隔離就只會記得佢比人屈機

:真係好好j

影個蜘蛛頭黎睇睇有無sad

頂做咩d相會打橫放？ 有冇方法放反正 ？

有無巴打會放gamora隻groot? 想收俾女友玩

我都係唔明

Cable?

柒左

要準備排隊三寶啦

唔係女角咁唔關我事

點解唔收隻1:1

著衫果隻先有野玩
果隻好細/又擺唔到pose擺台面就得

想收隻蟹手潛行隊長撚下 全新有無人放

窮
個隻而家咩價？

yahoo有隻全新2400
哩隻fb好少人放，放都即秒

屌你hottoys肯派1:1baby groot未

望到ht隻47成六千 就覺得隻shf800好抵挽

Hot Toys隻mk 47 放棄吧
我覺得哩隻就算跌價都唔會跌超多
玩其他款好過

但shf 手工真係唔多掂 iron man 都還好，有人樣既真係好柒

挽你老母

shf出star wars 唔差

第三日

Same

Push

對腳幼少少就完美

有冇巴打想放homecoming gg？

你諗住收幾錢

2500-3000？

比多一二百有全新喎

其實2手2500左右都ok， 全新怕中sad！

中sad機會都幾大下

最怕個頭中sad 😂

屌sw 黎

個頭實中

sw似出前傳啦 前傳要奇衝了

我有小小強迫症， 唔對稱好礙眼

真係多定少的問題， 我果隻都唔係完全置中

Gg配件都賣千幾，Fb d人傻左呀？

ikea終於覆我星期二送貨
星期二放晒出黎display先 , 雖然得3隻

似係yahoo拆件賣家

剛少放唔放？

我都係高追番黎，唔放(住)

你高追係全新定二手？

全新

幾錢 想追

唔係3000左右咩！

你3200左右收隻全新番黎啦 應該有d仲有保?

其他位display訂單

想訂個1米長既display box唔知幾錢到呢

淘寶問下 訂造

訂個擺床頭 番去度下先

有冇巴打放46/47

好正

都話雷神除得眼罩嫁喇
睇完張圖一個二個又要叫春

打包？

個兩隻公廁豹真係仲唔截

有冇人有/玩過 threezero ultraman suit?
覺得隻野點?

叫佢地永久開訂我地咪唔洗買單

但如果係咁就變左真係公廁長訂長有 HT會變到一文不值

今個星期開蟻俠未，好期待

應該開拉
星期五可以排定隊都得

佢上星期兩隻sw, 今個星期唔開晒antman同wasp講唔通

開左成個月sw

上星期係咪破紀錄8點9先開訂？

今個星期再開多兩隻STAR WARS

集氣,開sw

關唔關你事呀?

開C朗!!!!!!!!!!

同路

破左近期DEADPOOL紀錄

開奧雲!!!!!

大家都對ant man好有興趣？

繼續徵wm1.0
岩岩先有tg唔識post條link出黎

會訂lor, 因為係avenger

一定訂 最怕佢唔出wasp

其實幾想佢開d冷門嘢，marvel留動漫節一炮過仲好

八千都忍痛 直頭發達大計啦

iw線應該重有，antman係出獨立電影版
唔同野黎

ANT MAN我應該唔會排首日

我會訂，但可能等一星期齊晒兩隻先去訂

其實哩隻真係一代神物
開過盒都4-5000....

8000又太over

佢比你排價，正常8000冇人買la

8000, 忍痛定忍笑呀

法包!!!!!!!!!!!!

如果開C朗射波都去衝首10分鐘訂單

緊係忍笑啦 邊個收真係ON9仔

仲要放8000都有人吹奏

我好支持人買
但我唔會

利申：本人冇持有任何洛基股分

邊個吹奏?
我之前見人賣全新先4800

屌你老未 係咪傻撚左

咁都一代神物
Dx11 joker都輸

遲下會唔會拎住金豹有西屌

係都thanos, 金豹唔會有

20樓仲有雙豹 dp ds thonas gamora訂
上去睇睇下又輸比隻黑豹 落左訂
佢啲紋真係好撚型

照燈

佢應該見到YAHOO D長期無人收既價
然後諗住呢個價放得出

咁型

紫色一片

閣下之前訂的HOT TOYS 1:1 Groot LMS005已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效

岩岩見到人放單...

Thonas都想訂，但係成40幾cm高 個櫃最高果層都係得35

就返到屋企先搞啲咁既野

Baby groot拎得

全派？

屈膝企應該可以矮啲

唔清楚，收到sms

終於收到啦
但無帶單出黎

41cm點屈到35
一定要落地台

坐係到咪得

揸車揸到銅鑼灣都要去攞groot

等睇開箱

隻baby groot有sms啦

收樹仔單或現貨

蛋巴我地終於等到

啱啱三點幾喺20樓問佢有未 佢話未
跟住離開咗旺角佢就send個SMS俾我

新手入坑 ， 本來得6張單
今日收左第一隻 45
一開箱好感動

好快越追越多

到貨喇終於

你都有？

下次打上去好啲

有啦 未收sms個陣打左上去問
全派

1000收樹仔 pm

米皇HT巴

收番隻放係廳唔錯 價錢合理

想放公司
但唔會後追

本來入坑係因為睇中46 ，但係點知炒到咁貴
之後睇到45 個反光亮身都唔錯

唔介意無頭雕45係唔錯

對眼我覺得係咁多隻最惡

買左個增高body，im爛頭同隊長頭盔

聽日先上去攞

買個細細地既display box俾佢用

頂。。返工無睇到

法包搵到工啦

呢隻追無壞

幾時搵到架

番工無得星期五排首日了

你又知星期五會開岩你既野

屌 未又係star wars

邊度入手

擺埋一齊唔岩比例

上面見有巴打話想後追dd同Punisher
我都想呀屌

都一段日子

dd今日先見到有人放1500

我要全新

要一對先出手

法包做咩同我追埋同一樣既野

我訂左個副廠頭 等佢黎埋 45就無弱點

Dd 唔難追 罰叔先難搵

唔好再跟c fu

伸手一問 新果隻樹仔係咪得一個表情？

我都淘左個 等緊黎

本身諗住買走，但一拎番上手玩就唔捨得

賣走

罰企2個星期我覺得大腿有d鬆 希望唔會腳軟

賣仔勿摸頭

窮了

但好難唔企 用支架會甩漆 我就放爆地樣嘅 唔知會唔會易鬆

我依隻關節仲好緊，我係一出就入手，一直罰企到依家

我就非常放心企係個台

望見你地傾HT就覺得自己依排買既野好格格不入

本身諗住試完燈就放上fb,點知... 唔捨得

無人要所以平

忽然咁多Gladiator Hulk單

BB GROOT全派啦咁多位巴,不過我無...

有冇人放bb groot

fb group d人排完價係唔覆機好撚on9

上個月去，買左fastpass, HP 15分鐘搞掂

400mm?

70個套

佢入面係唔夠40cm,大約36cm

重諗住睇下有冇加高連加闊裝

普通版280包8支燈仔 再加你上面燈價錢

我買係290/set

巴打，柔光係底夠唔夠光，想唔要燈仔淨係用光盤

柔光係頂呀？ 下面轉盤

柔光係底係咩意思,你想上下都做燈盤?
btw我覺得柔光都好夠光

我一定訂造大櫃打入牆，撞都唔會震到入面
因為唔鍾意用台座或支架

因為我見佢柔光放底

理論上係得,佢係砌出黎,但好怪

佢fb 介紹 有用上下都係光盤

佢一set咁賣,你問下轉晒燈盤得唔得

想問問個櫃有無實物睇睇

隻wm好毒

唔好比我睇WM

想收埋WM mk1

就快儲齊civil war

巴打追左幾錢

D 素體成日都幼盤骨粗大肶，好難擺pose

$3900全新

D素體,我想買衫幫TONY換都唔知點買好,睇圖好似唔合身,又唔想買多個BODY

3900

巴打好好彩,我見好多都係4000-4300

金錢豹出頭雕未 我要 J MBJ

處女？有冇人夾？
我想要DD $1300

果$100係冇左啡盒

仆街了
忽然想訂high ground obi wan

我都徵緊...打算幾錢追？

Do or do not. There is no try.

條友會唔會多大好多生意，依到都咁多人去買

有冇邊位巴打入咗隻會場版樹人
我中咗Sad貨 有個位放唔到草入去
準備聽日拎返出去換

我好想要wm 3.0

邊個位 我未試過放草

整咗個新Display盒

睇左幾個Facebook 群都無咩勇度同star lord 2.0 新手想後追父子

右手手腕後面

你個隻個頭鬆唔鬆？

你咁企穩唔穩？打算唔用夾，但怕郁一郁就仆街

穩

唔鬆啊 整體都唔錯
係隻眼本身有少少花同放唔到草

後追左。。。xxxxc 1.0...

其實45真係唔失禮

尾個兩幅相有啲鐵窗邊緣feel

比兩個英文字同一個數字你

MK4

開頭都係咁覺得 但愈睇愈覺得唔靚就放鬼左出去追其他野

小智障老豆

咁快攞咗

wm fans 支援

尋ghost rider 同好

黑暗系

隨緣

正到

有650$樹仔單

隻war machine mk1貴到hihi，我恨我當年冇入手

我諗緊

7分鐘前 再諗就無架啦

Ss巴 ，隻手粒電知唔知邊到有得買
我隻45 ，新開就冇咩電

今日去攞groot
順便訂埋雙豹
希望Howard比我訂埋先

starlord冇乜姐，勇度應該重有唔少wor

預訂

手快有手慢無啊

好多650/700$單

執300-400差唔多la

日本城無521 前日係公司樓下買錶鋪買左5粒sony嘅 $75

如果唔係要去鴨記 好似係

所以咪屌9佢，未撚買過2舊水都講得出

貴過頭同胸個粒好多
好似係R621 ，日本城賣$12.9

係呀 開開心心係日本城買兩排621 果日同老婆巴交收完45順便諗住買先知無

難得係fb group賣野，咁都俾我撞到依D撚樣係到搞事

$4000收左mark5
希望mark2唔好炒到咁貴

咁平

幾錢，我都搵緊

嘩，邊到搵到....？

終於潛完水啦

陰公4k mk5都話平
究竟而家個心態係點

無爛件

要追sw未？

巴打個箱係邊買料

今個6月係星戰月
你入到坑未

唔好再出sw啦
我想儲錢去旅行

已經準備好錢，快d 出WM 啦！

放心啵 正傳由出第一隻至今都有7年
到黑帝先叫勉強出「完」
前傳依條水一定慢慢出

hottoys groot隻眼愈睇愈恐怖

1/1嗰隻？

係呀

700收左樹單

入一入mb個post見到蜜蜂巴，以為自己入錯post....

我隻gg俠個身好奇怪 有無得救

唔記得著矯形bra？

我都見到

好想快啲收到IW

條腰中間凸起左加左右唔對稱

對奶生埋側邊

佢地托完市等人以為$5000係理所當然，跟住賣$4000咪個個覺得抵
等下好過

個人極限係原價+1000，如果炒到隻野兩三倍就等下，無就唔玩，慳返筆

等多兩星期出antman

大家只係餓張單
但隻公仔有排拎

我果隻都係高大細邊

黃蜂女

我已經將佢打左入冷宮 唔想再見到佢

放出去

呢隻係邊隻gg？

Luke ep6全派未 咁少人放既

本身唔多人訂

Ep6 我都冇屌
想屌番

Marvel條line已經有9張單... 如果當初我追左Anakin 真係唔知點算 有Anakin就要Obi Wan 咁當然唔少得emperor

Sidious obi 仲有得訂

改第一日有撚用

同我一樣咁嚴重既強迫症患者

我屌 無帶單可唔可以拎貨

試都未試唔好踩住先啦
個世界點變呀

你好好反省下呢個問題

其實做到，不過好on9

唔想返屋企攞

再等一日先攞

聽日攞，順手訂埋野

3點3夠鐘收工去行街

但要禮拜一去登記

收蜘蛛俠自製衫 一代 紅黑蜘蛛俠 baby groot
黑武士

求天父爸B係動漫節賜我一個精壯嘅war machine 利伸：最憎耶撚

新POST